【屋邨妹飛上枝頭】《飛虎》王敏奕靠曾志偉兒脫貧 千呎豪宅同居

曾志偉嘅新抱仔王敏奕，喺大台出緊街嘅劇集《飛虎》裡面，可謂萬綠叢中一點紅，加上有樣有演技，網民好like。

其實佢出道已經12年，住公屋嘅佢，同曾國祥拍拖之後，一齊都被改寫。

06年出道，由model仔做起，導演麥曦茵曾經係佢經理人，單親家庭長大，同阿媽及一個細佬住喺柴灣公屋。早幾年本刊曾發現佢唔使開工嘅日子，要幫阿媽湊細佬返學，又買餸煮飯，典型屋邨妹寫照。

直至14年佢遇上曾志偉兒子曾國祥之後，從此撤離公屋脫貧，同曾國祥喺九龍塘千呎豪宅同居。

生活幾級跳，不時拍拖外遊嘆世界，至於工作亦有未來老爺做靠山

，所以同曾國祥一齊冇耐，就飛起恩師兼經理人麥曦茵，據知麥曦茵為此好唔開心。

誰是誰非也好，前事已過，最緊要依家生活同工作都更上一層。曾國祥改寫王敏奕，而佢亦將底花嘅男友，改變成專一男人，兩個不時喺網上放閃，真係打風都打唔甩！

食屎狗
唔識飲水思源
麥曦茵又裁培佢又比戲佢拍又周圍借錢供佢學戲
一套曖昧不明捧紅佢
但呢個死港女未完約個陣屈尾十同麥導解約
仲扮撚晒受害者 難為麥導仲幫佢講好說話
死偽人

唔係講咩 但唔係剩係呢行出來做野做人呢啲野好基本

又咪做

佢以前中學專食同校鬼仔

真心唔覺佢靚
湯怡同michelle屌打

曾國祥有錢買豪宅？

而我不知牠是誰

老豆食完就益個仔

公屋妹都有鬼仔同學？差仔咋？

唔知有冇含過志矮條能

父幹